Apple Pencil 代替品

用緊 2016部new iPad Apple Pencil支援唔到 想問坊間有冇啲可以替代Apple Pencil嘅 而又有palm rejection